依家流行咩車牌字體款式

凸字係咪已經out左
係咪歐洲車先襯最近個種懶歐洲既字體

歐洲字合法咩？

其實英國字最靚

樓主出圖啦
無圖講咩撚

搭單問 邊度訂造車牌最平 想整平面圓字

其他過唔到驗車

試過一間叫”搵車位”
一對$260

普通一塊車牌其實40已經有，都唔知點解要俾多幾倍做塊硬膠凸。。。。。過份吹捧

用緊潦草加斜體

原來都唔平...

邊度有一塊40
見最平都差唔多200一對

用開新細明體

識用一定係用wingding

自己打去元朗任何一間零件鋪問做一隻頭牌最平幾錢.

唔該清 我搵下